建議藍屍同港豬發起「和你訓」展示反罷工精神

咁撚鍾意返工屌鳩學生同抗爭者既比個機會你地發聲
睡袋同紙底褲請自備